事實證明 阿積士>巴塞

巴塞贏得1粒 依加阿積士已經....

輸比荷甲2哥已經勁過巴塞

咁羅馬對咪世界第一

依家隊巴塞本身就唔係勁

唔勁都3殺我蝗

De Jong俾上帝祝福先咁勁

一諗起蝗四大皆空就好撚心涼

你蝗太廢